他们控制了一些可能影响严重程度的其他因素，包括人口密度、年龄、教育和贫困。 研究人员确定了一些社区对冠状病毒免疫的社会因素bbbchristopher Ingraham |021年2月11日|华盛顿邮报 
 在叛乱发生后的几周里，很难衡量对我们国家造成的破坏有多严重。 右翼暴徒的危险是真实存在的。 在美国国会大厦用栅栏围起来也于事无补。 菲利普·肯尼科特| 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 我们的朋友试图给她建议，她立即接受了，意识到情况的严重性。 Carolyn Hax:她的嫂子在一个刻薄的群聊天中扮演主角，Carolyn Hax, 2021年1月31日，|，华盛顿邮报 
 到目前为止，这些变异在疾病严重程度上的变化证据有限。 冠状病毒突变增加了疫苗接种工作的紧迫性，专家警告称，未来的战斗将是漫长的 
 科学界还没有证据表明，南非或巴西的变种会导致不同程度的疾病严重程度。 美国首例高传染性巴西冠状病毒变异病例在明尼苏达州被发现 
 在现实中，”弗朗西斯说，“夸张的严厉和毫无效果的悲观往往是恐惧和不安全感的症状。 教皇弗朗西斯谴责梵蒂冈精英的“精神阿尔茨海默症”芭比·拉扎·纳多| 2014年12月23日|每日兽 
 在这些形式中，抑郁症的严重程度会随着时间的推移而变化。 罗宾·威廉姆斯的致命抑郁症| Anand Veeravagu医学博士，Tej Azad | 2014年8月12日|每日野兽 
 我们这样做是因为我们了解这些威胁的严重性。 为什么你应该把加沙冲突归咎于伊朗|Naftali Bennett | 2014年7月26日|每日野兽 
 麦克唐纳试图告诉他，如果他回到这个法庭，他将面临严重的后果。 2014年6月20日，美国边境私人监狱监管不力|凯特琳·迪克森| 
 他们涉嫌犯罪的范围和严重程度也令人震惊。 FBI向洛杉矶的瘸子们宣战安德鲁·罗马诺| 2014年6月18日|每日野兽 
 在奴隶制时代，粗心大意地打虫是一种不可原谅的罪行，经常受到严厉的惩罚。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 他是简·格雷夫人的家庭教师，他对清教徒的严厉态度比他的学识更出名。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 三个孩子都受到了非常严厉的对待，这在当时并不罕见。 杰出女性的童年|Selina A. Bower 
 有一位先生，因为他的严厉的语言而引起了大家的注意，他随身携带着手枪。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 他用两只手严肃得可怕; 简而言之，它是被允许逍遥法外的最可怕的野兽之一。 契克斯家的詹姆斯·伦西曼